係埋土試過transfer嘅入一入

如果衰咗係咪唔會有通知？得嘅話通常等幾耐？

補充返：同一faculty內tran科

好耐先有書面通知

check estudent update好過

lm

衰左會通知
我等左三四日就收到通知

會唔會開左sem先同你講

佢仲未叫我去interview

Re ju仲快

過埋考試掛

等到頸都長

我就係開左sem 幾日week one 先搞

五個工作天未有料就去返office問下進度

佢除左要搵晒兩邊subject examiner 簽名仲要搵埋OGUR個邊approve左冇問題先得

所以要俾啲時間

原來咁多嘢搞，以為佢地同dept啲大粒傾下就得

樓主gpa幾多 小弟都想tran

樓豬year幾

升year3，唔知會唔會唔畀tran

［member] tran咩 [/member]

樓主paed?

樓主去BSE啦

過晒deadline好耐